====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si chacune de ces stratégies peut être conçue et mise en œuvre indépendamment ,  l ' approche en section permet de relier les espaces et les territoires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

